有冇人覺得個分享制太敏感

次次睇post都唔小心揩到幾次

想要返個落底掣

右下角果粒

yes